想問杜牙根加整牙套問題

杜牙根加整牙套醫生報價7500蚊
算唔算好貴？

推

最近報7800我都覺得貴

最後搵左個醫生幫我補左隻牙

個牙窿好大唔知有冇得補

我岩岩都睇完要杜牙根
杜+牙套佢開我萬三
咁撚貴架咩
我要杜兩隻 門牙數過去第四同第五隻
想問下我係咪比人搵笨 搵多間好d

咁我嗰度七千八 應該快啲去做啦 唔知政府醫院有冇得做